DLLM恒生

話說諗住幫自己開個儲錢戶口，屋企樓下近近地有間恒生，所以今日2點嗰陣就落咗去，一開頭完全冇人理我。
咁好啦我自己揾人問，個友勁冇禮貌話同我約時間3點半再嚟，
3點半到左之後諗住有得開啦，又話個住址證明唔得叫我返去再拎過，返去拎左公司出嘅年結報稅單，有齊住址日期我個名同公司名都話唔得，我上網check過明明係得嘅又話得，勁撚嬲，水左我行成兩三轉。
我問啲職員點解唔得，個個淨係識er er er又答唔到我問題。完全浪費晒我啲時間，第一次話我住址證明唔得嗰陣我已經問嗰條友公司出嘅年結報稅單得唔得，個職員實牙實齒咁同我講得，我拎咗嚟之後又話唔得，搞到成4點都開唔到個户口。
恒生真係好撚濕9

大家有冇用開咩銀行儲蓄戶口覺得唔錯？

sorry for 1999

開邊間分行啦

citibank

葵興商場嗰間

行山唔憂做
個個去左行山
Citi啦

citi有冇最低存款嗰啲？
我係普通諗住將部分糧放入去費事自己洗大左

不嬲開戶唔使住址證明，19年開始左啦！仲on99咁俾人水

出糧好似唔駛
不過19職員交數會叫你開priority 問清楚先

完全冇用過恒生
本身用開匯豐
費事再開一個匯豐嘅
我都有問啲職員點解唔得，完全冇人答到我

Btw你下次行入恆生，話想開戶口用嚟儲錢，應該會大把staff嚟幫你

去荃灣搞葵興個間好似廢人分行咁

hea做係咁

真事呢
真係完全唔知
個條友仲水左我兩轉

直接話想開戶口做出糧戶口
d人仆過嚟幫你搞啦

應該冇下次
至少呢間分行冇下次

邊間分行

加油牛主

真係勁hea囉

葵興

荃灣嗰間好好多？

行山冇優惠
樓主何苦呢

我都想吊埋一份
citi早排整個網上開戶
個app垃圾到搞左近1粒鐘先整到
最後佢竟然話申請失敗，得番個申請no.
叫親自去分行搞....心唸做咩事
查網上開戶問題既電話星期六,日係out of servie
之後官網既電話就無個岩打

要比呀
點會唔使

你話開信用卡就可能有人理你

你有無request支票嗰啲？其實唔係綜合戶口，係唔使住址證明

千色個間正常好多

冇chur 住你開儲蓄保算係咁
果班根本傳銷撚

冇啊
純粹想開個淨係儲錢嘅户口

如果到最後都係決定開恒生戶口就去千色試吓

可能見我成個廢青咁冇咩經濟能力掛

可能係
儲蓄戶口太低級

佢地見你有工就開單

真係唔知
但係我上網望過我份住址證明係合格嘅

咁你宜家搞成點

citibank 咪用其他

唔知邊間好呀
見屋企樓下近近地就算
點知中晒伏

就係唔知Citi好唔好

開儲蓄冇水抽又煩個個時運高睇你唔到

真係完全冇人想理我

Fuck them

投訴啦
retail banking投訴就咩都得

facebook又無人應
本來星期6日先得閒，打算揾網上電話打無個岩
而家咪死死氣焗住去最近既分行搞

都話投訴就咩都得

投ed

做人唔得咁

臨收工前3分鐘排隊開恆生戶口 到拉閘得返我一個等 9秒9就幫我開咗

Ching係用上網邊一份住址證明啊？正常水電煤電話費單個啲係你名就得㗎喇喎？